[黑仔]有無人今日好唔順景??

話說今日搭車過左站
番工遲到
做野流血
之後望一望今日日期

.

我

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

咩事

日期有咩問題

黑色星期五

黑色星期五

食嘢食到成件恤衫都係咖哩汁，仲要新買第一日着
下午仲要返

我都知今日會出事, 冇諗到咁應,

出街撘車, 甩鞋帶, 綁完後想起身, 眼前有個短裙索女行過,

望到少少入面, 呢啲野, 真係唔老黎架嘛

屌你，相呢

朝早返工踩狗屎，Miss左班車，遲到，lunch成個飯盒跌撚左落地，臨放工柯屎，點知冇晒廁紙，心諗都放工，拿拿聲返屋企換褲，點知突然叫我OT，而家成條褲都係屎坐緊係office覆你